怨樓價貴買唔到樓既人同怨老豆老母窮既人有咩分別？

兩班人本質其實一樣，得個怨字又唔努力做好自己 loser論完美解決所有社會道德問題

即係做醫生律師Ibanker買到樓就叫做好自己？
一兩皮就唔叫做好自己？

其實兩者好似

問題依班人將佢地失利既原因歸咎社會或者父母。你可以搵萬幾搵一世，無人有資格批評你，但係就唔應該怨個社會。

唔同

樓價高係政府高地價政策搞出黎

怨青，就係想逼政府放棄高地價政策

但窮父母係將自己最好比子女，想變富，但能力有限，無法成富人，比人欺壓。

窮人生仔正仆街

問題係，樓價高係政府高地價政策搞出黎。

怨青憤青，就係想逼政府放棄高地價政策

佔中和旺角魚蛋只係序幕，因為搞到社會亂，樓價先有機會下跌。

所以樓價再升，怨青會由想貢獻香港社會，變成想搞亂香港社會。

所以高地價係香港最危險的政策。

根本係同一班人

仲要住緊公屋

算啦

樓價跌你咪又無錢買

咪打飛機啦